兼職$100/hr

點睇？

如果佢話要計埋佣先有100呢？

肯定有古怪既

有咁嘅事 ？

3號去見，到時睇下點

如果

梗係唔做啦 如果

安心一啲

最少返8個鐘

每日？ 佢係咪指一日一定要8個鐘丫？

絲打張相又係狗樣

絲打幾靚女

又當左呢到係facebooj

磨牙

唔錯！個正評係比您本人嘅！

咁細張都睇到，我太粗心大意了，無留意露左相

用google都揾唔到嘅

低級借刀

真心份工係派膠？ 我都想返份工係平衡到我開支
平時洗衫煮飯，仲要三餐諗點慳錢，返學少了時間賺錢
又唔想散炒，想搵份正常工，所以吸引到我見工

咁見左未？

3號見

請唔請我都係一個問題 我咁忙

想見絲打 請唔請男

絲打 磨牙

曲線自爆 會唔會係個啲上人屋企示範家居用品個啲
個樣似係 留名等睇工再識絲打

錢咁易搵? 你諗諗自己，個行憑咩出100蚊請閣下一個咁普通既人

即日出糧 ?

btw 果啲吸盤深水埗大把喎~

比我包養OK?

lm

咩叫磨牙？

請唔請我都係個問題 btw如果係個伏，我唔會做

唔會囉 我唔想被人起底

More

唔易。 我諗見完先算

大家都 愛普通 沒傳奇 大氣候 要清淡 而無味

普通人會正正常常，唔會射波，應該要加我分

手機痴左

突然間諗起花園街、深水埗個啲檔
「各位靚女靚仔，唔買都過嚟睇睇，我呢到有好嘢介紹。嗱，呢件嘢正啊！法國出嘅煎pan⋯」

你留意下佢Facebook
通常D like都係假ac
似係買like

留名

翻去讀多幾年書先上黎啦 死mk

人蠢無書醫

我一陣先睇 我真係無留意

唔會想比人包養

唔中意扮姣婆，同埋我有我套原則，摸手摸腳我好怕

感謝

No more

有時間學多D英文好過啦

有無男朋友？
利申a緊

講真，點解英文可以小二程度 你幾歲

無聽書，掛住打機

年齡不大，仲可以惡補

你中學畢業未

我分享下自己經驗
中一英文麻麻,
之後睇South China Morning Post，美劇學英文
中三四就頭10

宜家就黎大學畢業

淨係請靚女？

幾歲？18歲未？

咁勁 你本身係聰明個類？

中一二考過百 唔係聰明啦

讀到中六

我覺得會請啲有口才嘅人，同到C9傾到計嘅人才

你英文咩level

過左

4點in

咁一定係好搏 佩服

唔見得人

你搵人幫你補好過啦 識基本溝通就夠

留名等4點番黎追live
等錢洗

千其唔好比人水你要比錢 training

做囉，睇清楚條款就得

食女

Lm

我都做緊part time / freelance 2xx@hour home office 時間任報

起到底未

絲打有男朋友未
A0有為青年留名

又自爆

樓主請左你未？可唔可以講下返工做咩？ 想搵多份工幫補

番緊咩呀
我都想係ft以外既時間 番多份

衝呀各位厹

見咩工
黎我屋企見家長算啦

中大做research

自爆

留名跟進

狗公想食女？

兼職$70/h路過

低技術產品
賣成舊水，我企街邊賣可以仲好搵

邊有咁著數呀

Part time 100蚊無需特別技能真係幾難搵

RA?有2xx咁多咩？

樓豬呢

被洗腦傳銷緊

你地想唔想做成功人士？
我得！你得！你地都得！！！

音樂世家

Live左

見完，佢話賣吸盤 下星期再約去荔枝角in 多次

HR 都幾靚女，佢比左張卡片我

佢話要跑數，跑唔到即炒

一定啦 我會講我無錢，因為係無錢先去見工，佢話要比錢，即刻轉身走。

未有條款可以睇

係邊到搵？ 咁高薪

唔好起

事業為重的人

我唔敢爆了

你原本做緊咩工？

有全職仲做兼職係好辛苦架啵

你就好啦

你大約賣咩？

咩工嚟？

佢話啲吸盤可以用嚟掛單車

係啲商場到擺檔，跟住我朋友話100蚊一個鐘，假設個檔2千蚊一日，間公司可以賺到幾多先回到本⋯

我聽完都唔知去唔去好，不過我都見左先，反正都約左。

所以我開post問下

我諗份工要靠把口

有無話要跑多幾多數

我俾呢個價你同我做愛ok?

我試過，但我過左果一日後，即刻同戈個朋友絕交。
果年係岩岩畢業無耐，有個朋友話有份工有冇興趣做。
個份工有大三賣點：
第一係英文進修課程，
第二係投資課程，
第三個唔記得了，
佢地係到講成功推銷一個就有千蚊，
越積越多，多勞多得制，
我地有個同事做到買車買樓，
都仲繼續做，因為呢份工真係好有成就感。
你係咪想好似佢咁？
嚟一齊喊⋯⋯（口號）

真心好膠，已經覺得被人呃左入去聽人開棟篤笑⋯

呢啲好似未問到，要下次先問到

不做
只賣力

會同你講扣人工

原來傳銷處已破，咁唔怕被呃了

去自彈自唱做藝妓賣唱，可以搵唔少散銀

其實我唔識彈結他 我當興趣咁玩下算

樓主係咪讀又一城大

無讀大學

pt係唔錯嘅，但怕做得一兩日啫

樓豬我養你

pt過100 多數做完踩你邊d無做足或者講合約條款

女仔100大把啦，男仔job就話啫

我會努力養自己 謝謝

我都覺

唔知啊

男仔通常做保險

小心啲 好似好伏咁

睇撚清楚d條款啊..
簽左約就係咁先

重讀中六？btw 如果好做pm介紹埋一份
一齊返多個照應

小心係好事，但點解上面d人講到咩免費旅行幫手帶貨咁。100蚊一個鐘pt真係好多好正常架，係你哋搵唔到/男仔pt低pay啫

見過clinique 女仔派傳單，要求化淡妝120/hr添啦

變左做交友post

係啊 我都好驚

下星期四再睇下點

唔洗重讀，晒錢

咁正 邊到搵

男多過女用連登

Repeat 英文？